{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1048653632/goldeuntyullib-esensyeol-namgang-jinju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698981067890&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=106459&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229500072&selectedRatePlan=270306782&expediaPropertyId=32739176&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골든튤립 에센셜 남강"
    },
    "text": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江\\n\n大韓民国慶尚南道晋州市南江路673番キル16\\n\nゴールデンチューリップエッセンシャル南江に宿泊すると、屋上テラスからの眺めが楽しめます。 ここにはバー/ラウンジがあり、一杯の余裕を楽しむことができ、コーヒーショップ/カフェで簡単な食事も可能です。 , ホテルのサイズ:128個の客室、計16階建て、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:午前0時の最低チェックイン年齢(満):19歳のチェックアウト時間:11:00、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症関連制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内に無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内のセルフ駐車(屋根あり)、その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江はどこにありますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江は大韓民国慶尚南道晋州市南江路673番キル16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江の特徴は何ですか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江は屋上テラスからの眺めが楽しめるホテルです。バー/ラウンジで一杯の余裕を楽しむことができ、コーヒーショップ/カフェで簡単な食事も可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江の客室数は何ですか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江には128個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江のチェックイン開始時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江のチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江でのチェックインの年齢制限はありますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江では、チェックインの際に19歳以上である必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江にペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江ではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江でのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江では共用エリアで無料のWi-Fiと有線インターネットが提供されており、客室内でも無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江の駐車場はありますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江では無料のセルフ駐車場（屋根あり）を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江の喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップエッセンシャル南江には指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 616
    }
}